發現咗個去迴轉壽司任食刺身嘅方法！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

西利

唔好咁衰啦你

正正經經食埋舊飯拉

支那人食法?

羊仔好百厭

壽師

其實本身都係任食...

上面個日本人去咗邊？

阿b曳曳啦呢次

屌

我之前見到淨返塊魚